點睇CC台前幾日先吹奏韓國依個垃圾國家

根本嗰度啲廢老仲衰過香港啲廢老
周圍吐痰柯尿
行出街又撞鳩人
完全無質素可言
男嘅賓周短又唔戴套周圍屌
女嘅整容陪老細做雞
從商嘅打壓員工/造巿/壟斷
samsung依啲垃圾應該一早要執柒
從政嘅貪污受賄 無論係民選幾多任總統結局都係比人反
運動員無體育精神不再話
兒子依條仆街踢熱狗mma 02足杯黑哨 奧運抬拳道黑哨
根本依個國家由上而下由內到外只可以用賤種嚟形容
係得啲細蚊仔先會中意啲雞/鴨喺個moon度扭扭擰擰
依家爆到咁都唔撚戴口罩
除咗部隊鍋同泡菜好食之外（我比10/10）
真唔明有咩好吹奏

啲韓狗以為可以借日本奶共踩我地連登班崇日撚
一個男權國家 扑野唔中意戴套又多fuck boy嘅國家傳染力點會低過日本
好心你地班韓狗唔好FF韓狗會反cup到日本啦

中國世界第一

我迷北韓
都係韓國嚟

老實講句 我地中國防疫嚟講算係世界top3
係咁多人口之下都控制到疫情

北韓先屈機啦
一槍隊爆咗唯一感染者
真正阻止社區爆發
從根源解決問題

後生仔都隨地吐痰

u 食得最多煙係班韓仔

隨地吐痰喺佢地眼中只係打吃痴
係人體自然反應
同啲狗聞到無味就會放底督尿一樣無分別

打面快撚到
係咁踩緊日本
點知韓火箭爆發

大學入面韓仔又柒又以為自己好撚型
講野又大聲又惡
好多人個樣都係（- v -）但係以為自己好撚fuck得啲囡會叫佢oppa

除咗部隊鍋同泡菜好食之外（我比10/10）

事實係好味
前一排百佳無曬公仔面同午餐肉就知咩料

哦你死啦 依家先8點 cctai手足未訓醒架
陣間準備比人屈定5毛阿sir分化風向pr公司撚啦

仲有唔用不推文回覆 推到上熱門死罪黎

佢地7/24無間斷抗爭
就算訓緊都到喺屋企發夢做冷氣軍師+IG勇武文宣

只要支持香港示威就上神枱
咩缺點全部都無視晒

時事台班撚屌不嬲都係亂捧亂屌

突發）孔聖堂率先係教育界製造白色恐怖，以言入罪！

有能力嘅手足唔該入哂嚟推，此風不可長呢單嘢一定要煲大

部隊鍋都好食午餐肉火腿雞蛋來

CHING HO BALL

你啲asso仔係咪以為攞c會defer

高熱量高蛋白質 老實講係幾好味 請你好唔spin

人地叫朝鮮

對面的女孩看過來